立場呢張相會唔會影得太貼切

立場又變返黃?

正呀

攬炒救港 唯一出路

MUTUAL DESTRUCTION SAVE HONG KONG

跟手話自己中立唔係黃媒

Mutual destruction
啲鬼佬明唔明架

咁樣印出黎係街度幫佢地拉票

最緊要高清大頭

中立！破局！

要唔要留返民建聯LOGO?

你CUT咗...

希望聽日文宣見街

你CUT咗最下面咪牌上面個LOGO

頂, 係有個反字喎,
自

Push